[求Plan] 唐樓4G 插Router

捱緊網上爬，4mb 真係睇youtube都唔掂。
有無4G Plan 救命? 請出招

已揀ISP 唔駛再推了。感謝。